我記起那年春天 得我一個自己食譚仔（三哥）

我記起那年春天 得我一個自己食譚仔（三哥）
麻辣三小辣 乍醬加物演

（）= 和音

有無巴打一齊作落去

我記起那年暑天 你究竟係邊一間教會
d音無個準

(樓主正戇鳩)